# wettkampf-manager
Wettkampf-Manager für Wettkämpfe im Feuerwehrsport

[![Build Status](https://travis-ci.org/Feuerwehrsport/wettkampf-manager.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/Feuerwehrsport/wettkampf-manager)
[![Code Climate](https://codeclimate.com/github/Feuerwehrsport/wettkampf-manager/badges/gpa.svg)](https://codeclimate.com/github/Feuerwehrsport/wettkampf-manager)

Die Software steht unter der GNU Affero General Public License version 3.

Weitere Informationen und Pakete zum Download:
  * [Projektseite](http://www.feuerwehrsport-statistik.de/wettkampf_manager)
  * [Building-Tools](https://github.com/Feuerwehrsport/wettkampf-manager-building-tools)



### Über
      
Der Wettkampf-Manager wird seit Frühjahr 2015 hauptsächlich von [Georg Limbach](http://www.georf.de) als quelloffene Software entwickelt. Ziel ist es, die Ergebnisberechnung von Feuerwehrsportwettkämpfen so einfach wie möglich zu gestalten.

Als Basis wird das Framework Ruby on Rails 4.2 mit Ruby 2.1 benutzt. Weitere Informationen dazu finden sich auf [Feuerwehrsport-Statistik.de](http://www.feuerwehrsport-statistik.de/wettkampf_manager) oder auf [Github](https://github.com/Feuerwehrsport/wettkampf-manager).

Die aktuelle Entwicklung wird durch die [Lichtbit GmbH](http://lichtbit.com) aus Rostock unterstützt.

Im Vorfeld entwickelte [Daniel Grosche](http://dgrosche.charlottenthal.de) seit 2004 die Vorversion dieses Wettkampf-Managers. Es handelte sich um ein Datenbank-Management-System, entwickelt mit Microsoft Visual FoxPro 6.0.
